西班牙官方宣佈希亞路帶隊打世界盃

香港時間6月13日，西班牙足協官方宣佈，皇馬名宿希亞路將帶隊征戰世界盃。

往死裡打

支持西班牙奪冠
收鍠皮

咪又係蝗